剪髮就係一場賭博

剪短「少少」真係有咁撚難咩

少小小又話冇撚剪過hea9你
剪多左又話剪「少少」真係咁難咩
你下次帶埋把尺去度要剪幾多mm囉屌

慘得過都剪都型？

叫佢揾個碗笠住剪

同佢講唔洗剪 修一修剪薄啲得